兩大女神鬥玩懸疑心計

荷李活女神碧琪麗芙莉(Blake Lively)同安娜簡德烈(Anna Kendrick)主演的新片《小心幫忙》(A Simple Favor)剛釋出港版預告，揭開這部懸疑片的神秘面紗。

電影改編自美國作家Darcey Bell的同名小說，安娜簡德烈飾演的Stephanie是單親媽媽，獨力照顧兒子之餘，亦是一位親子Blogger。她與同校另一家長Emily(Blake Lively)因為生活背景相近而成為朋友，不時交流湊仔心得，又會互相開解、支持。正當Stephanie覺得遇上人生好姊妹，一日Emily突然來電請求她幫忙接兒子放學，Stephanie以為只是舉手之勞，誰對方從此人間蒸發，她完全想不明白，為何有樣貌有身材有事業有美好婚姻的「人生勝利組」Emliy會拋開一切離家出走，為了互相扶持，Stephanie與Emily的老公越行越近⋯⋯直至某日，警方在Emily父母的度假小屋發現一具女屍，令一切推向更深的謎團，亦揭示女人友誼之間的脆弱與妒忌。

女人友誼之間的脆弱與妒忌

呢d唔駛睇戲都知啦下話,讀中學都見過d女同學表面好fd,背後就鍾意互篤